Два одинаковых неидеальных диода с вольтамперной характеристикой, приведённой на графике, включены вместе
с конденсатором, двумя резисторами, идеальной батарейкой и ключом в электрическую цепь, изображённую на
рисунке. Сопротивления резисторов $R = 16\unit{Ом}$, $r = 4\unit{Ом}$, ЭДС батарейки $\mathcal{E} =
4\unit{В}$, электрическая ёмкость конденсатора $C = 100\unit{мкФ}$, параметры вольтамперной
характеристики диода: $U_0 = 1\unit{В}$, $I_0 = 50\unit{мА}$.
\begin{enumcyr}
    \item Ключ в цепи замкнули. До какого напряжения зарядится конденсатор?
    \item После зарядки конденсатора ключ разомкнули. Какое количество теплоты выделится при разрядке
        конденсатора на резисторе $R$? А на каждом из диодов?
\end{enumcyr}
